覺唔覺全民造星好大陣亞視味

個節目似足以前嘅亞視

服裝髮型浮誇老土

唱歌表情又造作

還好 但音響有d怪

係啲選手太差

差到好似睇緊十年前啲mk仔咁

隔離台似啲

有啲睇完覺我得不知所謂
佢竟然話進步咗

我開電視做乜嘢要睇啲三唔識七嘅人進步

我想睇表演呀!

樓豬tvb到做？

唔覺

唔睇亞視唔一定要睇其他台

打飛機唔得?

個個笑鳩tvb
其實viu都係atv level

殘酷一丁d參賽者仲高質

viu tv都夠膽鬧連登仔話佢黃

明報專訊】全國政協副主席董建華及梁振英任總召集人的「香港再出發大聯盟」，昨舉行成立典禮，公布1545名「共同發起人」名單，涵蓋多個界別，雲集各大財團代表，包括長和系資深顧問李嘉誠及兩名兒子。梁振英稱共同發起人較多，是為體現團結和代表性，會再擴大規模。被問到是否因為特首林鄭月娥不能團結各界，故中央要求他們「出手」，梁稱大聯盟不是官方機構，無意取代特區政府工作，他與董建華向林太解釋構思亦獲得支持。

「港版國安法」明日（28日）表決，長和系創辦人李嘉誠表示，任何國家對自身國家安全問題有權責，大家不必過份解讀。李嘉誠指出，通過《港區維護國家安全法》，希望可以紓緩中央對香港的擔憂，發揮長遠穩定發展的正面作用；同時，特區政府責無旁貸，要鞏固香港人對「一國兩制」的信心，和強化國際社會的信任。